覺唔覺用左緊急法之後，日日都話休息日？

仲要一大班廢柴正評

55

今晚我地完敗 休息撚大勝 雖然gphone出左黎正視聽但都係阻唔住你地，恭喜晒你地先

黎緊嘅10月，休息撚一樣會表示，等法案通過先啦 唔好行動住，律師朋友話架

11月 等區議會選左先啦 唔好俾藉口建制，律師朋友話架

12月 等過埋長假先啦 無人啊，律師朋友話架

2020年 等選埋立法會先啦 律師朋友話架
。。。。。

一直到2047年 香港正式回歸廣東省一縣市 當年的休息撚在偷笑但律師朋友仍未出現

仲有我個黃絲老豆， 退休鬼佬教授，鬼佬fd etc

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

根本見到我朋友呢三個字就要特別小心唔好墮入思考誤區啦
偏偏好多傻仔又信
仲有班人又話自己打國際妓, 但竟然連老美民主法案幾時通過都誤傳, "7日"deadline無中生有.
抗爭既心態同常識完全欠奉

休息撚發佈一堆假消息, 而有班傻西又信到十足十
咩野民主法案7日內表決? 直到gphone出口前有70%人都係信到十足十
咩野律師朋友?咩野醫生朋友?咩野美國朋友?
一張垃圾文宣有張美國旗寫住7日內表決忍下手 你地真係不假思索就休息?
大家可唔可以反醒下點解抗謠能力咁差?